20歲女留遺書 逸東邨墮樓亡

東涌有人高處墮下身亡。逸東邨悅逸樓，今午(2日)1時05分，有途人行經上址時，發現一名女子倒卧地上昏迷，懷疑她從高處墮下，慌忙報警求助。救護員趕赴現場，為女事主檢驗後證實明顯死亡。

警方以帳篷遮蓋遺體，經初步調查後，證實死者為一名姓楊(20歲)女子，相信楊從中層一個單位的洗手間一躍而下，警方在現場檢獲遺書，事件無可疑，死因有待驗屍後確定。據悉，楊近日因工作問題不開心，情緒低落，感到對不起家人。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

窮人不要生

工作問題不開心

為份工死

條橋帶黎唔少壓力
東涌本來都好舒服下

觸發點嚟啫，應該本身情緒都唔多好

rip

留遺書跳樓=高處墮下？